Zijn figuur was een beetje ungainly, zoals in de dagen toen mijn knokkels had genomen vrijheden, maar het leek alsof zij altijd licht en jong.
Of Mr. Trabb's lokaal werk zou hebben gezeten meer probleemloos op hem dan op mij, wellicht een vraag; maar ik weet dat hij uit zijn oude kleren veel beter dan ik deed mijn nieuwe pak.
Zoals hij was zo communicatief, voelde ik dat de reserve van mijn kant zou een slecht rendement niet geschikt voor onze jaren.
Daarom heb ik hem vertelde mijn verhaal, en legde de nadruk op mijn wezen verboden om te informeren wie mijn weldoener was.
Ik kan me ook nog vermeld dat ik had opgevoed een smid in een land plaats en wist heel weinig van de manieren van beleefdheid, ik zie het als een grote vriendelijkheid in hem als hij zou mij een hint wanneer hij me zag met verlies of mis gaat.
"Met genoegen," zei hij, "maar ik durf te zeggen dat je wilt dat heel weinig hints.
Ik durf te zeggen dat wij vaak samen, en ik wil geen vervolgonderzoeken uiteraard beperkingsovereenkomst tussen ons.
Doen jullie mij de gunst te beginnen bij call me door mijn voornaam, Herbert?"
Ik bedankte hem en zei ik.
Ik deelde hem mee in ruil dat mijn voornaam was Philip.
"Ik neem geen Philip," zei hij lachend, "voor het klinkt als een morele jongen uit de spelling, die was zo lui dat hij viel op een vijver of zo dik dat hij niet kon zien uit zijn ogen, of zo geldzuchtige dat hij opgesloten zijn cake till de muizen aten, of hij zo vastbesloten om verder een vogelperspectief nestkast dat hij zelf opgegeten door beren die leefde handig in de buurt.
Ik zal u vertellen wat ik wil.
We zijn zo harmonieus, en je hebt een smid---zou je het erg vinden?"
"Ik zou het niet erg vinden wat u voorstelt," Ik antwoordde: "Maar ik begrijp je."
"zou je het erg Händel voor een vertrouwde naam?
Er is een charmant stukje muziek van Händel, de zogenaamde harmonische smid."
"Ik wil het heel erg."
"mijn lieve Händel," zei hij, omdraaien als de deur opende, hier is het diner en ik moet smeek u bovenaan in de tabel, omdat het avondeten is de voorwaarde."
Dit zou ik niet van horen, dus nam hij de top en ik was hem.
Het was een leuk klein diner--leken mij vervolgens een zeer Lord Mayor's feest,--en verwierf extra smaakte worden gegeten onder de onafhankelijke omstandigheden, zonder oude mensen door en met Londen alles om ons heen.
